[年經]香港第一痴線佬輪選

1.香港ON9不知名YOUTUBER
一開始好似靠MR.LOVE幫佢拍MV上位
MR.LOVE上位後就無見過佢跡影
最近拍埋D獵奇片食乜食乜

幫隻膠公仔交友

2.湯河
早期YOUTUBER據了解現今也活躍
拍片以奇怪有個性的舞蹈
有獨特既聲線和MV剪接風格

886教學